突發 元朗雞地陣間有花生食

黑警惡行觀賞會(元朗)
日期: 七月十六日
時間: 晚上七點九開始，十點完結
地點: (暫定)元朗鳳琴街公園

影片播放內容關於由612至今香港警察對和平示威者濫用的暴力。希望畀元朗街坊(師奶廢老)一個cctvb以外嘅content source，同時能夠維持社會怨氣。因擔心有藍絲廢老搞事，所以希望手足們可以出席幫手。

如果幫手的手足可以七點半到幫手set up！如有疑問請pm @dafuqtay

(from Telegram)

好突然喎

幫你推下啦

蘋果記者唔該入一入嚟

推

Posh

Pish

我都收到同樣消息 各位小心！！！

推 小心

感覺無乜人知 有d危險

［強身健體］零經驗健身絲打請入～

推
[急救人入]野餐急救檢討

推！

小心啲 元朗冇乜好人

落街啦 輕鬆

推，要遍地開花

Push

be water!!!

推，加油

如果有咩事就走先 無所謂

各位 有啲咩唔對路就走先
元朗啲黑社會真係唔惹小

大波man到 大家人少好散 721要人齊！

各位小心

危急! 中聯辦喺連登洗緊地 !

民陣遊行不如由金鐘行返落銅鑼灣

理性討論 究竟721點解仲要去金鐘？

（突發！）林鄭媽媽聽日現身書展大會堂！

小心保護女仔

搵定鄺仔先？

完左？唔見有

元朗要人！

手足唔好去元朗，無牌想搞有牌黑社會，然後懶落手足到

我冇野講

push

元朗危險 少人就散 不要戀戰

小心班仆街